BU手足黃大仙比人拉

bu COMMUNICATION
鄧兆雲(同音)
有無人識?

推

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

up

9/10

10/10

解散警隊，重新招募方法

救人!!

救人!!救人!!救人!!救人!!救人!!救人!!救人!!

BU手足有無人識!!!

救人!!救人!!救人!!

推
請留被捕人名！

推到BU手足睇到

push

搵錢大康

搵佢死撚得

去認人post推

推比BU手足睇

Push!

Translation:

bu COMMUNICATION
鄧兆雲(同音)

Mandarin: Deng Zhaoyun
Cantonese: Deng Ziu Wun

Anyone know him?

隔離有post話係樹仁鄧示雲？

聽到浸會

pushh

聽到BU comm 讀PR 姓鄧

bu仔推

推呀

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
俾所有人知誰是真暴徒！
令到到政府/警方作自我譴責！！

好朦

Push

推, 報左未?

未 有無手足識佢

推。。

救人救人救人！

要識先報得?

幫手推！！

幫推！！！

pish

我得上面啲資料
驚唔夠
我INBOX左佢先啦咁

至少有個名, 再等人follow up

Pish

facebook見到有bu comm人認到佢
有學生編號